Que toso los sitio web se miren bien en diferentes pantallas

Usar @media, para poder serlo adaptable en diferentes ocasiones


@media (min-width: 300px) {
	Esto significa que desde los 300 pixeles en adelante va a suceder esto
  }

@media (max-width: 300px) {

	Esto significa hasta los 300 pixeles va a funcionar

  }